如果同台灣人係香港註冊結婚後，仲可唔可以過台灣定居

我意思係喺香港住左一輪，對方拎埋香港身分證同護照，後來想一齊去台灣定居得唔得